【請入】關於前線物資問題

大人們其實可以現場儲埋班囝囝一齊開個Tg谷
有咩事再去幫佢哋，買飯俾佢哋食之類
哩啲嘢未必一定要佢哋喺前線做緊嘢嘅時候做
驚俾班藍絲同蝗影低話有金主啊

同埋一Group人行動會好好多
可以互相照應

不過唔好一直幫
要俾啲仔女自力更生

唔可以俾佢哋太依賴你哋

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

湊仔真係好攰
大家自己衡量吓

14年我太細冇出到

仲有就係
啲囝係煙鏟/酒鬼嘅話
自己衡量

互推
[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

見有人俾負評我再講
抗爭其實真係需要本錢
有啲傻豬真係會當你哋老馮俾資源㗎...
真係依賴你嘅話，我覺得佢哋心態上真係唔係好得...
利申發夢有見過

希望大家可以認真考慮吓

開GP開得耐都係會有鬼架喇.. 盡做喇

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

盡量啦
重點係要現場開

想知原因